好想問好耐，次次前線都話要支援，但其實要人地支援d乜？

次次聽到前線要支援，上到去唔係退緊，就係喺人群最後面，根本冇人理
下次現場講要支援，可唔可以講清楚想人地點支援你
你要人幫手，都要講清楚想人點幫吖
有時唔係冇人支援前線，而係冇人知當刻點做先係支援
只係少少心聲，唔啱聽可以唔聲，但係要支援唔該出聲

無特別講咩應該都係要人幫手充人數/頂上
人多就無咁易俾狗推散

有人就夠叫多啲人 人多就係最好既支援
幫手滅煙 帶水 遮 蛋 磚同火種千祈唔好呀

認同

補充返，之前我都係行到去前線後面見到好多人又唔知做緊咩，以為係夠人又無野幫到手就走返去後面
但其實人係唔會夠，根本係有幾多要幾多，依一刻夠可能只係夠防守，但再多d人就可能有更多選擇戰術可以實行

人多至少冇咁易拉啲前線手足！！！我地勇武係超夢夢黎彌足珍貴架

多啲人上前冇咁易推散
可以攞多啲物資（水、索帶）前線話要既時候即傳
前面義士有事可以幫手拉住 唔好比佢地落左單
唔好前面一話退後就急急腳退後
要成班一齊有規律咁退 如果唔係最前線一少人就好危險

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！